[我好亂] P牌仔多撚到呢?

簽文：何為邪鬼何為神，神鬼如何兩不分；但管拒邪修正處，何愁天地不知聞。

解簽：凡事皆吉

斷簽：家宅不和，占病不妙，自身不吉，出入不安，婚姻不合，求財不得，忠奸不分，顛善倒惡，愛出風頭，非改不可

呢支呢